其實封區同全民檢測有乜分別？

叫唔郁你地做檢測

就用陰招迫你做
仲有一班黃絲拍晒手

正苦又然